# blockbuster

Informasi PHP Framework : Laravel 6

Database : MySql

WebServer : Apache


# Installasi

Pertama simpan project ke direcotry hosting webserver

Lalu sesuaikan konfigurasi dari file .ENV, seperti informasi directory project & koneksi database

migrasi database dengan menjalankan perintah "php artisan migrate" menggunakan Terminal/CMD di dalam direcotry project

untuk mengakses panel admin di base_url + '/admin', misal https://localhost/tes_hamura/admin/login

kita buat dulu account adminnya, jalankan "php artisan db:seed", lalu login dengan username&password yaitu admin admin
